東區醫護再爆料 首名確診者前行高鐵乘客 一家5口發燒

[我們 一直在被玩命]

東區醫護再爆料 :
頭先一家5口
個呀爸係同1st confirm case (香港第一名確診者)坐同一班火車21/1 由深圳去西九龍
坐confirmed case前一行
尋晚開始全家low grade fever(發低燒）
no cough no rn no sob
(no cough 即無咳嗽，no rn 即冇流鼻水，no sob 即係冇氣喘)
3個小朋友 最高燒38.1度
全家5人已經照肺
travel & fever case (外出旅遊發燒個案)
期間大人同小朋友都有社區活動，接觸過好多人
💀💀💀💀💀💀💀💀💀
多謝高鐵

靜係識匿名上網呻
唔去揾工會同立法會議員
又唔敢罷工
抵死

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

唔係其餘四個飛走左咩?

要負責任既人死全家

病毒直送

手執4條煙都要輸 on99

又話捉左附近幾行啲乘客去隔離ge

gg

等死喇醫護

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

如果真係飛沫傳染 前行都咁容易全部中招？

無咳嗽咁姐係點傳染

日日剩係識上網爆料，嘥尻氣

呼吸

講真 依家封關已經太遲

駁唔到
唔敢出真人講
唔敢搵工會
唔敢罷工
淨係識上連登fb傳耳語
屌你真心幫唔落

1252pm 最新update

一家五口住油塘，但到東區醫院求診，稱因為三名子女都於東區醫院出世
夫婦都不是香港人，但三名子女擁有香港身份
1月21日1月26日零晨之間，不知接觸過多少人

俾幾百億起高鐵運病蝗落香港

Molamola

大爆發啦政府

封關la, 望

雙非 屌你老母
累人累物死撚哂佢

雖然講得好難聽
但駁唔到

唔罷工係度爆料有春用

屌佢老母仲要生三隻蝗子

罷工救港 功德無量
請加入工會

預左 由中門大開嗰下已經預左
而家個個都只係諗點樣唔好再增加外來case

btw 你叫我 ?

屌

facebook pm kol/議員都好呀 希望佢地兩邊都有做

無咳唔代表24小時唔咳架嘛
同埋淨係得咳傳染咩

>接觸過好多人
molamola

但係佢都係唔封，要同香港人作對

高鐵我屌你老味, 應該一早拆撚左佢

因為泛民提出先，跟住做就中計

唔封關，醫護必中

哇屌你老母

你點知人地無罷工？
爆料前洗唔洗自貼

林奠個人頭咁多個月都未落地
和平抗爭沒有用
況且而家連和平抗爭都懶得做.....

相信黨，相信國家，國家一定會負責所有 火化費！

期間大人同小朋友都有社區活動，接觸過好多人
玩撚完

希望呢D仆街死全家 !

成卡車奶野

屌你企出來啦醫護，屌你地之前黑警強姦案又係度ha secret，屌你老母小學雞

油塘多狗，最少好過沙田大埔呢啲區

仆街

不過講得岩，就咁匿名爆料的確要fc，始終有太多假消息，最好罷工啦

東區之前又話身處地獄好多大陸人衝去醫結果fake new wo

Agree
其實好多假野

「 0129 」 三罷勢在必行！

你都有責任㗎 坐係到等人罷工等人救？幫下手得唔得

嗰單係真囉
你信係fake ?
單野係23號發生，俾人forward 到24號先浮上面
醫院話24號凌晨至下晝四點都冇收過來自武漢嘅人
梗撚係啦，班人23號嚟架嘛！！

仲有，醫管局唔會當班人係旅客
因為佢地全部係新香港人！

醫護抵撚抵死架唔罷工

冇哂醫護咪社區爆發囉

On99係又屌唔係又屌

全撚部中招都係大陸狗/雙非

agger
事實

New你老母
識唔識英文

第一個唔係話去左大馬定馬拉咩

其實就算封左都一樣有機會大爆發
政府無可能唔俾有身分證嘅人返黎
仲有一班有香港身分證嘅人探完親準備返黎

你又幾時拎炸彈/刀去做野？

岩 咩都爆料
信又唔係唔信又唔係

鄭汝樺：早日實現高速鐵路項目，可以為經濟上，為香港帶來很大的效益，免得香港被邊緣化。

而家唔慌邊緣化，共享肺炎

支那種上得封染病就咪落返嚟害人啦

封啦屌

咁應該唔止droplet
Airborne都傳到

push